Ik veronderstel dat de natuur werkt op zo'n hoopvol dat we geloven tegen onszelf dat alles zal zijn zoals ze zouden moeten worden, niet wat wij moeten weten dat zij zullen worden.
Transcendentalism is een baken voor de engelen, zelfs als het een zal-o'-the-wisp tot man.
Het was een vreemde ervaring en we hebben allemaal het anders.
Van Helsing gerezen zijn hand boven zijn hoofd , alsof in de Remonstrantie van de Almachtige, maar hij zei geen woord, en binnen enkele seconden stond met zijn gezicht nul op het rekest gekregen.
Lord Godalming groeide bleekgeel en zat zwaar.
Ik was zelf half verdoofd en keek in wonder op de één na de ander.
Quincey Morris aangehaald zijn riem met dat snelle beweging die ik wist zo goed; in onze oude dwalen dagen betekende het "action."
Mevr.
Harker groeide gruwelijk wit, zodat het litteken op haar voorhoofd scheen te branden, maar ze gevouwen handen haar gedwee mee en zorgde voor in gebed.
Harker glimlachte--eigenlijk glimlachte--het donker, bitter glimlach van iemand die zich zonder hoop, maar tegelijkertijd zijn optreden afgestraft zijn woorden, voor zijn handen instinctief strekte het gevest van het geweldige Kukri mes en rustte.
